有冇人秒回下我

因為經驗過好多野掛，即使大家分開哂，都仲會keep
歷

又1001

中學？

等我今晚推爆埋呢個

我睇到你話我有愛心 好似係

係吖

你加油 我訓先

點解

罰你去睇多次

去跑下啦

我都係，行咗成日
仲要有叫

你同我一齊推啊

跑唔郁了

你話係！！！！！！

太肥？

唔使訓？

玩得開心就好了

狗姐

你今日做咩黎

唉屌 我真係去咗睇多次

你肥啲

我今日咩都冇做過

Only the weak who are need to sleep

狗姐都幾可愛

聽話到仆街

新post留名

咁你攰咩呢

你單推啦，加油

乖

我就快weak

Yes I’m thanks

你傻豬左

咁先死得快

你唔係話同我吹通宵咩

失血過多

點解會咁

毒撚活動時間係夜晚

其哥

我就快唔得

聽聽話話先正

叫你飲你一定冇飲啦

但都要訓

訓啦！

去瞓啦咁

要學下醒啲

真毒係天光先瞓

屋企邊會突然有架

邊係 咁蠢好易中伏

1點啦

就啦 你呢

咁聽日買定係屋企啊

要啦

蠢同聽話係兩件事

同意

蠢會先去聽你話

如果出街 就買

唉

我打緊 訓了bye

唔係 有冇見過又蠢又唔聽話

呢啲要真毒得黎又唔洗番工先做到

偽毒餃呢個名好適合你 成日出街

早抖

冇

恭喜你開到post

我就黎進化到呢個級數

淨係對 信任既人 聽話好啦

蠢仲以為自己好醒

係 開完就訓

我邊日成日出街

好

我呀？

前幾日你日晚出 ，我肚痛左好耐 屌

早抖啦各位

你地都早啲訓啦

你放4日假阿嘛 呢幾日可以天光先訓啦

拿！講錯野 肚痛了

係就黎比人炒 變毒撚之中既毒撚

再嘈聽日起你底

早抖樓豬

早抖啦狗姐

唔出聲囉

下 係咁架咩

你放2-3聽日lunch ?

唔係點會叫你放假

我點知 以為你自己放假咋

佢叫我放 準備比人炒

唔係掛 無啦啦做咩炒人

你廢咪炒你

同埋未過試用

咁放假搵工囉

瞓先 唔舒服，黎緊準備搵啦要

今日係星期五！

早晨呀皇上

中出妹

早晨呀各位

早

早晨

咁靜晚今日

早晨
出面好大塵咁😑

狗狗！

早早早～～～

係。有塵霧咁樣

象象

諗緊走下午堂

唔係丫 好好太陽

又走

Morning

去食早餐啦你

餃餃！！

好攰吖

morninggg

係好太陽 但同時都好大塵

你好似琴日先遲到

又係wo 遠少少好蒙

今日下午係普通話堂

即係話吹北風
強國啲野吹晒落黎

返去瞓咪得

唔怪得落去好似空氣唔係咁清新

早晨狗狗

到時再算

輕輕一推

我們的愛 過了不會再回來🎶🎶🎵

冇愛

咁淨係我的愛

只是永遠 我都放不開

我們的愛 已變成你的負擔

天下無不散..
有d係fd既，真係一世，我班中同意外地keep咗超過10年，望住佢地有d準備成家立室，真係經歷過好多嘢
但唔好太在意佢地，大家都只係大家生命中既過客，去在意1d真正在意你既人，或者繼續去增值自己
出到嚟會識到好多hi bye fd，甚至對住你笑，背後講無數壞話既人
學識點樣係佢地之間相處，並唔好失去自我，係一門學問
人際關系，去到邊都需要，都一樣咁煩
互勉之

我覺得係 當你拋個心去識人時 人地相應俾咩反應你 咪決定到個個人係咪真心做朋友
出到黎社會 好多時改變左思維 每樣野定位唔同 可能會有先後排序 好平常既事黎

有無想返翻去讀書個陣？

無wo 我讀書唔叻
朋友好多都行行唱k個啲 我好一般呢啲活動

行街唱k呀頂
我毒撚 中學時真係on99咁

屌巴

有d人好執著，但搞到好辛苦又無曬自我咁
朋友知己無需要多，一兩個已經足夠

求林其！

是日比較靜

真係 我都比較清閒

作緊最後既休息

今日唔見餃餃了

掛住人呀 ?

我想死
有冇人幫我一把

唔係啊，我又唔係老闆

邊有咁易畀你死

錯

別想得太複雜

求林其啦

心態滿分

出現了

召喚下你啫，做咩咁嬲

你做咩面紅

冇嬲啦

怕羞

唔容許呢啲事發生

入群叫春啦！

Me

冇了

我都想有人約

做咩？

吓？

開心 終於星期五 放假了終於

你終於可以休息下啦

收工係咩感覺

係解脫嘅感覺

其實未

今晚你早啲訓

辛苦了

問豬豬俠先識

[member]講起就嬲
佢一開頭覺得個designer唔掂又唔出聲講
到今日要整output先話唔okay 要大改 /member]

Thankssss

辛苦你了，仲有我地，唔好死

我唔識吖

無吖，唔好屈我！

驚咩

I'm back

皇上

驚自爆唔答

係人都知

tg答你

快啦

留啦

狗狗

成班友都有女女約
等我成為台毒實況主

點解要

對上一句係講咩

你留俾我未

咁樣真係睇得辛苦
你咪講下約會啲野

狗姐都笑9我

實況主好大陸個terms

邀埋我一齊傾

咁應該用咩

你地傾溝女經？

唔知

其實我無乜經驗

實況主實況主實況主

其實點解要分

我唔想用大陸terms

台灣唔係都係咁叫咩

唔知啊 冇去溝女咩

都話無女溝

咁你介紹真光妹比我啦

無乜傾計,係學校先有1-2句

唔好咁

識唔到女女啊

點會識唔到

開佢波啦

問女女拎電話，未開口都調頭走

唔信

呃你做咩

我都無拎到電話

你都試下 大大聲屌佢 你都唔做 咁閪煩做咩9

hi

Hiii

做緊咩

食碗牛雜麵定驚先

返緊屋企

遲d你咪會拎

咁 屋企等啦

唉，屌
但有人爭

下？

即係點

星期五晚都咁靜 毒撚去哂邊

我都想知

得番偽毒豬豬俠

真毒，偽就唔會係到

最多信你呢一刻係真毒

一直都係，睇我秒回就知

平時邊有秒回

咁有時無野講咪無囉

咁得閒秒回我又唔去搵真光妹傾計

咁都可以同時架啫

有故聽

那有故

打機算

唔準你咁講！！
至少我都無

點解今晚咁靜

唔知呢

個個去晒tg傾

whyyyyy

溝到女未

我留守左係屋企

可能係

咁乖

冇人約 係咁架啦

小圈子post
一圈圈咁

唔約失戀巴？

愈推愈慢

可能三晚先一個

我話m到 唔想出街

慢慢

我明

其哥佬

恭喜快d到

真係痛

好好抖下

失眠好辛苦，明明已經嘗試瞓

攬住條女瞓

邊到會有女

我明啊

蜘蛛俠一出手 條條女都做你隻狗

又真

辛苦
頭先已經無用電話
帶埋嗰個會發熱舒眠眼罩都無用

係就好，但事實唔係

放心，我試過3日無瞓

去飲酒

個啲眼罩 都幾舒服
暖暖地

啱啱飲完

成班偽毒

我都飲左藍冰

你囉

1664先好飲

但唔好飲

都係買醉姐

Hxxxxxxxxx都好飲

玩野呀

唔m到呢咁

係，但都瞓唔著

唔識串

今日開咗支oscar tobia reserva 2011
全球限量6000支，真係好撚正

唔好買醉啦

xxxxxxxxx仲好飲 但xxxxx最好飲

飲少啲

罐裝就不了

冇問題

一支幾錢

買唔到

Wowoowooowowwowoowow
失戀巴上未

我覺得今日有啲熱

紅酒咋...配餐一支係對健康有幫助....

我有打H字頭架

我覺得還可以

又唔係好貴，不過真係幾好飲，好有潛力

點都要恰下你

冷氣已開

有機會都想試下

晚晚都失眠，黑眼圈仲大過熊貓

ICE 隻味淡啲 但平

Y

都係當汽水飲

你開心就好

我今日飲左支玫瑰酒 幾好飲

幾時帶我去飲

我環保

同仔飲

我長期都風扇

配白松露係絕配個下先正

我都想瞓得著

呢樣真

咁點解失眠先？原因？

真

仲平過可樂

唔好講野食

唔知，嗰身體機能習慣咗？我成日都1-2點幾先瞓得著，但第二日7點幾8點就醒

一齊落酒吧飲

好耐冇去過

好有心得 其巴

同媽媽飲
我飲完即刻成身熱曬

夏天會冷氣

有冇紅都面晒

叫埋大家

而家唔飲得咁多 要減肥

之前打邊爐 $10 5罐

我報名先
1. 浮雲哥

咁逼自己習慣返良好身體習慣

一齊去

跟隊

我都係學下嘢

想打邊爐

2.餃子

2:失憶巴

但我係可以10點幾就上床瞓，但成1-2點先瞓到

做咩兩個爭第2

你班友係咪去先 一陣個個又飛機

冇照鏡
但飲完個人好興

約

報定名冇蝕底

咁係心理時鐘啫

同女朋友嗌交
佢淨係掛住玩。都唔理我。

唔通爭第1咩

睇乂家傾得咁開心就好想飲

打完邊爐落吧

玩咩

玩完會唔會好返啲

你減咩啊

你地慢慢

雲巴係咪去嫁，一陣你甩底

好
飲天光

狗姐黎打邊爐

佢甩底 一世冇女

做咩咁想見到我

唔啦 唔阻你地

狗姐嫌我地打邊爐低級唔去

屌你呀肥tb

唔想見到我地

我怕醜

抵你冇仔

是但你

抵你冇女

睇錯左做心理時鐘巴打

繼續互相傷寶

狗姐唔想打邊爐咁想食咩

害

又嬲

麥當勞

出名小氣

下次下次 下次大概可以

想唱k 飲酒

對唔字係我唔啱

組團

今次

喂餃b 你鋪酒癮都幾大
打邊爐又飲酒 唱k又飲酒

Nonono 健康係你自己嘅

金鐘見

一轉天氣又出濕診

大小小咁啦

唔好r

係咪會好癢？

過兩日你咪又blue mode
然後3日又

無限loop

一陣又有下一個

千杯不醉？

隻眼袋位 次次都係呢個位

狗姐咁了解我既

唔癢但會甩皮 同埋痛

幸福係要自己爭取

我細心

點會

佢有事唔開心。諗住逃避。
所以拎玩黎忘記。但係要解決件事情而唔係要逃避
但玩到忘形唔理我。

有冇藥膏搽下

啱啊

查藥go

溝死女

飛得啦

叻仔了

玩完心情好啲 咪可以坐低認真同你傾

搽了

俾我仲叻

你小心呀 唔好立亂同人去飲酒
知唔知

未爭取到

飛左佢啦 仲傾咩丫

好叻 抵錫

呢樣真
圖謀不軌

避得一時避唔到一世

仲唔去馬

你咁大膽

係 所以你冇行

我冇架
我淨係同朋友飲

知道

玩完肯返黎傾既話 又唔使飛佢咁嚴重既
可能佢都要時間冷靜下

加油了

啱啱佢地話飲 你咁興奮

算吧啦朋友

早抖啦，小弟告退
聽朝見

我一睇就知係好人黎啦

咁....
我自己飲

又話訓

早抖了

好啦好啦 同佢地飲

秒

佢唔開心係因為介意我同ex嘅事情
但係你要克服佢。冇可能成世咁
咁其實佢係咪要同a0拍拖先唔會在意
諗野唔成熟。

嘻嘻

真係瞓 good nite everyone

秒返你

又夾埋恰我

咁睇下佢係介意邊方面

我支持你
雖然唔知講緊咩

咁支唔支持我

仲可以講咩

無恰你

呀 笑到咁奸

都係蜘蛛仔最好

當然啦

最支持你，瞓身地支持

感動

錫晒你

成功轉基，恭喜兩位

錫埋你

我錫過一個唔鐘意嘅人
咁之前係我初戀。我認我係為拍拖而拍拖。
但係點解要咁介意。大家一齊付出。
一齊捱過去。咁咪得

錫姐 拍拖就好難唔錫嘅

即係吊厹？

aggah 一定要錫到女朋友成面口水

點樣距離

樓豬表示開心

不嬲都話最緊要你開心

你狗嚟？

無，你就咁講就覺得幾似

咁樣

其哥咁好人

都係唔明

不嬲都最好

無，小心d就好

知道啦

aggag

真係？

係呀

要努力減肥

要好努力先得

想抽脂

我會

咁嚴重

唔知啦，你問豬豬俠好過啦

你都睇過我肥相

佢又會扮唔識

我就真係唔識

咁你都睇過我

我肥過你

你高過我

高少少

呢個真

都係高

係咪呀

1 cm

點只一cm

圖？

無圖講經

Hi

咁即係全部都唔可信
一次過令自己誠信破產真係好咩？

咁祝你成功

快

其實係我想睇圖

好啦好啦

暗戀未

冇圖 點暗戀

唔貼啦

超
大隻講，得個講字無女人鍾意架

早抖bb

我又唔係要呢到啲女鍾意我

但呢個係性格，去到邊都一樣

我訓了
早抖各位

係連登先9up下姐 真人毒撚黎

改下囉，學下豬豬俠

堅瞓，早抖

咁早

差唔多啦
你收工啦？

我瞓咗！學我啲咩，無野可以學

收啦
不過好多野諗緊

見工未有消息？

未有

做咩諗咁多野

Zara 同 American eagles 兩間都無

都無

慢慢等 同時見多幾間先囉
但呢行你預左辛苦

點都好過餐廳嘅

餐廳街檔的確無乜野學到 做澳牛可能重爽

所以先搵sales

我未做過sales 我唔知點樣
可能更少野學都唔定

學下摺3追數咁囉

PT唔駛追數呀

in嗰時，佢同我講話可能要

PT追到數有bonus咩

呢嗰唔知

骨摸零

xr

買咗？

對

如何

好厚

苦戀注定難 我已經習慣 沿途承受不留情的雙眼

條邊闊？

做咩呀

係啊

我買左黑機64

想買Apple watch 多啲

冇錢啦

我都冇 都係想下算

好貴

冇錢買

唉食飯先

食咩！！！！！
我都諗緊食咩好

大快活焗豬

諗緊自己煮定食落街買沙律好

3個月重左6kg,點算

同你相反

肥有咩好,早幾日去操水比個fd串我變左隻海豹

有咩減肥攻略

有咩可以做，好悶

7月62kg>10月68

冇晒信心了

買

以呢個進度我出年追到你

打機

你真係自卑同自大無限loop

我都唔想

打到悶

唔會溝到女

你又知

次次都係咁

點樣次次都係咁

已讀？

不讀

咁可能唔得閒呢

又會個個都係咁咩

邊個知，唔好chur佢，等佢覆啦

chur就唔會 但feel到收得皮了

睇耐啲先啦

冇眼睇了

請你食牛雜啦
唔好唔開心

冇胃口了

可能人地忙緊呢

我太毒

冇人揀我

你咁奄尖

佢好高要求？

好似係

不過好多時候 見完面 就冇聯絡

等睇故

其實你地傾緊d咩

應該上次op個真光妹

係 可能未醒

唔好咁諗啦

留名睇故仔

+1

佢一陣又

呢個post個個都帶女咁

呢個post個個都有女咁

亂講

上面個個都講女

講完唔代表有既

無既話 連講既機會都無

你見我無講，就知咩事啦

大帝午安

你有啲僻好唔係個個女仔接受姐

訓左15個鐘 好爽

下，我有咩僻好？

正

但係我發現我尋晚悶到訓左之後毒撚們先上哂水

咁你想點？

純粹表達下不滿 表達完了

咁..好囉

你最了解啦

其實我都唔知

會唔會係The topic is ended
你上一句同人講咩架

上一句咪話
瞓唔著，所以玩電話
snap就話想買呢對鞋，點睇